有冇人係想瘋狂打風，瘋狂放假？

如果有個風打好耐，打左個長假期上黎
你又有乜野想做？

唔撚想

好想番工

想24小時都返工

唔好發UP風啦

大家唔係想放吓假調整吓咩，典型香港人都高工時，我又覺得可以借打風休息，上年打風都密左啦，多左假唔岀奇喎，唔係ff